[巨商] 明凶台凶點揀好？

已有龜天日凶，但想合多隻虎天
所以諗緊好唔好合隻明凶傳血
而且明凶又屈機打到哂所有怪

但係又諗緊好唔好合台凶頂怪，比天王打

龜/虎天 台凶 日凶 打唔打到哂所有怪

諗多層其實一隻覺醒明凶已經打哂，根本唔係合天王

其實兇獸有冇咩特別方法拎

無 用券可以換到幾隻怪仔，其他都要自己出封珠合

劵？課金既？

玩國際服周街都見人用四大天王

抽地圖加打碎片換
直接向人收好過

國服多數人直線合天王先搞孫子轉國
好多舊時代玩法先會搞裝搞陣搞無想300
有天王帶吸個速度完全唔撚同

想重回巨商
鏗哥玩咩服 btw 一隻兇幾錢港幣

我玩港服
凶獸隻隻唔同
明凶 40 珠 + 6 封書
朝凶 46 珠 + 6 封書
日凶 44 珠 + 6 封書
台凶 58 珠 + 6 封書

封珠 35 蚊一粒，封書 50 蚊一本

想合虎天狂洗冰樹

虎天夾好個陣王都洗到

明凶 台凶 虎天 ？

明兇+降抗陣